狗扮鬼 -> 人捉鬼 -> 狗拉人

有咩方法可以拆解犬隻呢招裡應外合?

推